急 樓下有隻貓頭鷹?

有冇人走失左隻鷹

pish

推

野味

唔好咁啦 佢好乖咁

擺上fb啲雀group問？

講笑，人養係咪有腳環？
利申 唔識

唔好Call 漁護署

講笑
但係咪要帶走？
唔帶走佢飛走
帶走唔知有無菌

搵喇扎住佢先， 有冇籠，邊區

綁住佢隻腳

唔敢掂啊 細細個已經教勿摸活家禽啊嘛

比嘉道理農場，佢地檢查完會野放

嘉道理農場
電話：(852) 2483 7200

但呢隻唔似貓頭鷹

喺邊？

好似著套老西開完會等巴士翻屋企咁

好笑的比喻

想屌

鵰兄 !!!

成個四眼肥仔咁
真係貓頭鷹黎咩